大家放過香蕉糖啦

香蕉糖只不過係條甩頭髮既垃圾
唔值得花咁多時間晌佢身上

相反栢林狗條撚樣濫用私刑
搞到手足殘廢
條撚樣命水咁好
細個人見人愛
成世人一帆風順
三十出頭就總督察
十皮一個月做下樣咪算囉
仲要衝出黎搏上位
俾依d人上到以後一定後患無窮

再者依家八十前比較撐警果班一定識佢
搵佢做文宣效果一定好
俾班廢老知道
天真無邪既細路入左警隊
都只會腐化變左惡魔
從而了解到警隊已經腐敗到無得救

集中火力

撚香蕉糖同搞柏林狗冇衝突 可同時執行

去旅行既巴絲可以幫手去外國表揚英勇警員

Wave sir哩?

連登名言why not both都唔識？

其實有用架，，打擊班犬氣焰，等同精神攻擊，長期受壓情況下，佢地會好迷茫，分分鐘精神病